連尼住會唔會整pm功能呢？

幾時有得pm

有pm功能就可以釣狗公了

除左狗公，都可以用黎交收嘅

無pm功能
啲人咪一樣開whatsapp group telegram

之前見過話吹下水
點知啲人嫌太多巴打
無女 真係司馬昭之心

唔好開